有無人學過NLP入黎傾兩句

去到依個時勢真心想善用返自己所學過既野，
有無玩NLP既朋友可以一齊傾下研究下，
點運用NLP改變香港，

首先改變藍色屋企人。
未必係一朝一夕，
但依家開始仲未算遲。

推

再推

師兄 我想學呀
上網搵到個持續進修基金包既nlp
但唔知好唔好

你之前係邊到學過？

首先轉有線同now, 唔好比兩老睇cctvb

nlp會有咩用，fb twitter洗版？

同問

NLP 用來做 sentimental analysis/predictions wor, 關點改變屋企人咩事?

sorry, 我以為你講緊 natural language processing

我講嘅NLP係Neuro-linguistic Programming身心語言學程式😂 係講同潛意識溝通的。
樓上有ching話電視轉台我已經做緊了👍🏻

我都以為係 諗左陣可以點用

我之前跟Tommy Doo學，教得幾好的，上完幾年到依家印象都依然超深刻。對人生有無幫助我唔敢講，但起碼我自己依幾年各方面都好順利。
有興趣可search NLP學院，甚至去聽一聽free talk都得，可claim持續進修基金。

Sor 係我講得唔清楚令大家誤會 真心啱啱先知原來NLP可以有咁多解釋

我正想報下
睇下9月有無期先
唔該巴打